大家鍾意用手制定滑鼠玩fps,tps?

正評：滑鼠
負評：手制

個人鍾意用滑鼠，手制難瞄準

單機時用steam手制
Online時用返鍵盤+滑鼠

用開真槍

我想問下ps4 買鍵盤滑鼠 有無推介

除咗射擊game用keyboard其他用手制

Lol用手制？